2k 起家之尋找姑姑曰記

姑姑～ 我係過兒！
你喺邊樹